福克斯：武肺冠病毒是中共的生物武器！中共早在2007年就在進行生物武器研發，通過改造病毒，使其成為致命武器

福克斯報道，國務院前秘密武器調查員，武肺起源調查負責人大衛•艾捨相信，武肺病毒是中共的生物武器！中共早在2007年就在進行生物武器研發，通過改造病毒，使其成為致命武器。中共已經進入生物戰時代

其實大陸有批人都知道不過唔敢講

美國未計埋2003年嘅SARS
拎走香港300條人命嘅中共病毒元祖

叫佢地比埋fox news 原link
我搵過，搵唔到

同果d腦殘藍屍片有咩分別

已封鎖會員 茄汁豬扒飯
你同五毛有咩分別

英文原文？

03 果次相信係真病毒，之後搵佢黎研究改造，今次就玩毒玩出禍，支共殺左美帝幾十萬人，美帝真係廢

痴呆登話唔追究了

推爆國際